有性玩具女顧客表示，每個人也有性需要，就好像維他命一樣。

好想同佢玩

我幫到佢

事實如此

用手指隊到佢潮吹

Renne

唔除口罩唔敢講野

個西好闊要塞孖蛋先夠喉?

比你都唔敢上鏡啦

而真顧客Shelly則指趣情用品新奇刺激，有助增添生活情趣。

搵我幫手咪得囉

奶到佢對腳甩皮

挑 好多女多玩玩具架啦

我迫不及待好想玩玩了

睇個樣斯斯文文

搵我幫手啦 再唔係強姦我都冇所謂，我玩咩都得

戴咗口罩識佢嘅人都應該認到佢

認得咁又點

咪係

係咁聊佢扑野